圓方好多大6人

原來佢地為左讓條路比我地轉左場去九龍消費。辛苦曬佢地